黑子的籃球入面綠間嗰隊根本就係笑話嚟

大家可以睇咗呢條片先
兩分半鐘好快睇曬
講翻黑子的籃球
其實只要綠間嗰隊球球都用砲台山戰術
根本就冇人阻止到綠間入波
咁你可能會問防守點算
我諗到一招
就係喺三分線外用one on one戰術
完全唔畀機會對面射三分波
然後只要對手一入三分線就唔守佢
你唔守佢冇理由唔攞分掛
咁樣一來一往
你3分佢2分
根本冇可能會輸
又或者簡單啲
綠間一射完三分波即刻用罩波戰術用到完場
有乜理由會輸到
所以其實佢嗰隊根本就係笑話嚟

你阿媽個波罩你阿

有咩on9得過睇黑子籃球

就係認真睇黑子籃球

我不嬲都好認真咁對待每件事

根本圓堂守就係笑話黎，有超能力仲去踢波

套嘢本身就已經係一個笑話